一人一個立法會議員 需要具備既條件

永遠站於抗爭者一方

唔係民主黨

巴打 純粹想確認你安全
見字可否回一回